{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041321",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "곤지암리조트"
    },
    "text": "昆池岩リゾート\\n\n京畿道広州市に位置するスキーリゾートで、LGグループ系列の(株)サブワンが運営しています。施設は2008年12月にオープンしました。広州市太和山老姑峰渓谷に位置しており、昆池岩I.Cからは4kmの距離です。ソウル江南からも約40分程でアクセスできる便利な場所です。スキー施設以外にも樹木園(ファダム森)、ゴルフ練習場、コンドミニアム、スパ、ワインセラー施設も完備されています。 リゾートにはゲールという名前のスキーゲレンデがあります。ハニ(初級)、ホイッスル(超中級)、ウィンディとゼータ2(中級)、ゼータ1(上級)、ゲール1、2(中級)、ストーム(上級以上最上級)といったコースが難易度別に用意されています。 昆池岩リゾートは国内でも初めて「人員制限制」を実施しているスキー場です。一日の収容人数が7千人に制限されているため、リフト待ちの時間が短く、ゲレンデが他のスキー場に比べて大きく混雑することはありません。スキーゲレンデの利用は午前9時から可能です。近隣には昆池岩I.C、韓国外国語大学校グローバルキャンパス、龍仁韓国外国語大付設高等学校があり、光州市道尺面道尺上路278(道坪里540)に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "昆池岩リゾートはいつオープンしましたか？",
            "answer": "昆池岩リゾートは2008年12月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "昆池岩リゾートはどこに位置していますか？",
            "answer": "昆池岩リゾートは広州市太和山老姑峰渓谷に位置しています。"
        },
        {
            "question": "昆池岩リゾートへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "昆池岩リゾートへは、昆池岩I.Cから約4kmの距離でアクセスできます。ソウル江南からも約40分程でアクセス可能です。"
        },
        {
            "question": "昆池岩リゾートにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "昆池岩リゾートにはスキー施設の他にも樹木園(ファダム森)、ゴルフ練習場、コンドミニアム、スパ、ワインセラー施設があります。"
        },
        {
            "question": "昆池岩リゾートのスキーゲレンデの名前は何ですか？",
            "answer": "昆池岩リゾートのスキーゲレンデの名前は「ゲール」と言います。"
        },
        {
            "question": "昆池岩リゾートのゲレンデにはどのようなコースが用意されていますか？",
            "answer": "昆池岩リゾートのゲレンデにはハニ(初級)、ホイッスル(超中級)、ウィンディとゼータ2(中級)、ゼータ1(上級)、ゲール1、2(中級)、ストーム(上級以上最上級)といったコースが難易度別に用意されています。"
        },
        {
            "question": "昆池岩リゾートではなぜ「人員制限制」が実施されていますか？",
            "answer": "昆池岩リゾートでは一日の収容人数を7千人に制限しています。これにより、リフト待ちの時間が短く、ゲレンデが混雑することが少なくなります。"
        },
        {
            "question": "昆池岩リゾートの営業時間は何時からですか？",
            "answer": "昆池岩リゾートの営業時間は午前9時からです。"
        },
        {
            "question": "昆池岩リゾートの近隣にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "昆池岩リゾートの近隣には昆池岩I.C、韓国外国語大学校グローバルキャンパス、龍仁韓国外国語大付設高等学校があります。"
        },
        {
            "question": "昆池岩リゾートはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "昆池岩リゾートは国内でも初めて「人員制限制」を実施しているスキー場です。これにより、混雑を避けることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 548
    }
}